五科 5** 狀元當中，58/83 (70%) 選擇港大，30% 選擇其他大學

Others = 非港大

HKU

city d qs繼續打飛機